派傳單都危害國家安全? ON9架?

聲明黨連派傳單同小組討論都唔得了